估地方! 真實版「魔女的條件」 補教女師戀上雙胞胎高中生

新北市馬姓補習班女教師去年初和班上一名高中男學生搞曖昧，今年初轉而和男學生的孿生弟弟談師生戀，被家長發現後，馬女簽切結書保證不再和這對孿生兄弟來往，卻又私下和孿生弟弟出遊。家長得知後與弟弟大吵，弟弟離家出走躲到馬女的工作室，家長再找上門，母親氣得大罵馬女「不要臉」、「上一個17歲小孩」反而挨告公然侮辱、誹謗等罪嫌。新北地檢署認為馬女與學生互動關係應屬可受公評之事，昨處分母親不起訴。

處分指出，馬姓女教師（30多歲）原在板橋區一家補習班任教，去年初，和班上一對孿生兄弟的哥哥大搞曖昧，最後被哥哥拒絕，未再進一步發展。

今年1月間，孿生兄弟的母親在家中，發現弟弟桌上有KTV的刷卡消費收據，懷疑弟弟和馬女出遊，質問之下，弟弟默認，母親大怒，當天就傳訊息給馬女質問，馬女坦承和弟弟交往，孿生兄弟的父母因此向補習班反映，馬女被補習班要求簽切結書，保證不再和兄弟有任何接觸或聯絡。

但今年4月底，孿生兄弟的母親又發現弟弟房間有刷卡消費的收據，再度質問弟弟後，母子倆大吵一架，弟弟更離家出走，母親四處找不到兒子，於是到馬女在外開設的工作室找人，卻不得其門而入，等到馬女下樓後，母親隨即氣得大罵「沒有一個女人那麼不要臉！」「妳就是狼師！」「上一個17歲小孩！」等語，因此挨告。

母親辯稱，她是因為一時氣憤才脫口，並沒有妨害馬女的名譽。

檢方調查，馬女確實有簽立切結書，保證不再和兄弟接觸，而兄弟的母親傳訊質問馬女時，她也回稱「我自己是很認真的」、「感情我真的沒辦法控制」等語，也有和孿生哥哥的臉書訊息紀錄，證明雙方有曖昧，甚至馬女和孿生弟弟的對話，彼此間還互稱「寶貝」、「真的好愛你」，也有擁抱、親吻的合照，明顯逾越師生分際，足認兄弟檔的母親所說「上一個17歲小孩」等內容，是本於「有相當理由確信其為真實」的發言。

再者，孿生弟弟離家母親遍尋不著，當天深夜才在馬女的工作室找到人，母親因為馬女身為老師卻和學生交往，才口出「不要臉」等語，檢察官認為，馬女既然以教育為業，與受教學生的互動應屬可受公評之事，孿生兄弟的母親因為馬女先以曖昧言語和長子互動，未獲回應後轉而和次子交往，因此說出這樣的話，難認已逾越合理評論原則的範疇，因此處分不起訴。（游仁汶／新北報導）

===網友意見===
讀者對此糾紛評論「這位老濕 可能眼睛不太好 但要補也不該找別人的小孩下手吧！」也有人說「雙胞胎果然智商也會不同，這個哥聰明多了，弟可以蠢到連大嬸都可以，還不知道自己是哥哥的代替品嗎？！」更有人憤恨說，「有本事衝我來」。

SUN BUS

想要女老師圖

估中
有冇獎？

唔知哥哥定弟弟強 台妹淫到出汁

快

相呢

老師, 對不起 , 你太緊了 , 忍不住射了

老師：我明白，我也是

好淫賤呀 台妹 想屌

老師: 你們兩兄弟比賽 , 誰人考到好成績 , 我的處女屎眼就是他的

馬老師：